[792]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(393)_____或成最後贏家

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：竹內美宥

應援：李彩讌

Credit to：
好多人

飯繪：姜惠元

Credit to：
竹子林007

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、朝早聽歌較好大聲嘈住人

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

我愛金彩元 2019-02-19

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

船木巴嘅集體交收係17號3點開始喺mk地鐵站，如果17號唔得閒想另約交收 可以另外搵佢星期二打後放工時間
地點就太子 or 觀塘 16號就炮台山
其他日子時間地點另傾
記得留埋訂個陣叫咩名同埋訂咗咩
tg：

WIZONE 會然招募

del得啦

岩岩仲想回權f個寫到好似小說咁嘅repo戴乜鬼假髮留名

BB人IG 好好笑

唔get標題留名

新PO LM

lm

諗唔到標題打乜，個腦仲loop緊黑巴首歌

唔係有人未交收？
定係已經交收埋

美腿留名

等收工放低個名

唔記得整理埋邊班人仲未聯絡我

不過del佢啦 個d我再記得先執

嗰日見到未交收嘅好似有漩渦東方貓奴？

貓奴琴日交收左

櫻花溫提大家要cut hkt

仁美那個粉AirPods應該是韓飯送的

留名

Old news or not
Where is 櫻

月頭已cut

諗住撐到收皮先cut

打手留名

正一倒米壽星
係都叫人轉其他 HKT mb la

ON8+1 櫻message

岩岩cut個下發現原來我係去到21號 岩岩好

指原莉乃一生推=秦指皇
笠水狗指原狗!
面皮成尺厚!
屌極都唔走!

導清大力清除此POST第一老鼠屎

柒撚左又笠過水

最新笠水時間:更新至1月27日

其犬 一生奶蛋佬粉

此POST年齡層 歡迎任何新會然

此POST年齡層 歡迎任何新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

[/center]

范善甯
屯門天主教中學5A班

新會員未識上連登 不小心自爆!!

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

球棒魂強打者REX

rex is the legend!!

本POST唯一清泉

[gold]神崎次郎
POST內標榜自己想法係絕對
WIZONE單方面攻擊其他WIZONE
係如此惡劣、排除異意討論區
仍然帶住理性發言!

排除異意!!
追星追到要攻擊其他因意見上不同既FANS

當自己係連登唯一認可IZONE討論區

我地將要管轄整個KPOP音樂台!!
基本上連登各團討論區都會避免批評其他團
但我地高呼自由

本POST為LIHKG唯一IZONE討論區!
其他會員請勿在本POST範圍外討論IZONE等話題
歡迎討論任何日韓團!!

Lm

其實唔cut係會繼續過數
之前訂彩，冇cut google play, 俾多左幾個月錢

大家的廚房預告

係
所以我依家係淨底一個

2月24

kura x 東

櫻好可愛~~~

留番個名先

依個時間出預告

頂 櫻同Irene有合照

黑櫻

讌飯繪

日本唔係鬥量多,首先係要抽唔抽中

要tag下櫻開心下佢先

ho ball

hi又出日記長文

Irene追櫻

抽中1,2張應該就問題不大既

日本唔係買幾多隻先抽中
而係上網登記抽 抽中左你先俾個一隻既價錢

抽個下唔洗錢 上網開個acc 有個收到碟拎到碟既日本地址 就可以抽
抽中左先再俾碟錢 一隻對應一張

娜B mail嚇撚到我...

啲人話呢個係櫻既

邊方面

佢之前好似提過部隊鍋

屌你老味

你要睇？

一個地址可以抽好多張
但係每一輪抽都會有限制 e個要等下次再有既時候睇下個限制會唔會變

咁唔使喇唔該曬

回憶野 點解唔po

唔好嘅回憶就算啦 過咗去

好似執得幾好咁

張相

機票貴 同埋 拍手當初諗其實唔抵
不過E家某部份地區REPO都有3-4 甚至5-6秒 .
好似都還好

終於考到車牌
遲啲去日本自駕搵奈子

生寫害一生 握手窮三代

BTW E家生寫價咁低 真係任買架喎

生寫張張唔同價
點分平貴

所以我咪收咗皮囉

我買3格果隻

38蚊嗰款

你買咁多
fat

拍手都唔貴, 抽中唔抽中都無所謂, 目標係個簽~
機票就真係無計, 一個月前先知抽唔抽得中

你覺得值就得
願者上釣

今次有2個月喎

正嗎?

正過依家

好掛住

好掛住未上連登既時候

新po lm, topic 發生咩事

要準備好野食睇,好似有人整部隊鍋

我都想知

everglow 又有個staff twitter ac 之前係咪傳聞美宥會入呢隊？

我愛阿恩

miyu巴要追多隊

izone weibo

有得追先算

做乜肥Hi咁撚矮

會唔會啲人只係記得奈嘅矮
但係唔記得hi其實唔高

咁惡既咩

hi 158炸

被發火了
超棒

又有個46 mb告白

OH FUCK I THOUGHT NANAMI WAS GONNA BE IN EVERGLOW DKSJFKS SHES JUST CONGRATULATING SIHYEON AKFHAKDKS

蜆fing住黎留名

M屬性

最鐘意俾靚女閪我

嗰張相似係同奈一模一樣囉

依家d人咁直接既

辣味肉絲

Kbs都有

我可以x2

諗起仲有呢篇
佢係翻譯韓国経済新聞社
topic:
日本は今「ＩＺ＊ＯＮＥ天下」…Ｋ－ＰＯＰの歴史を書き直す

朱里都有人負皮？

成日隔住moon以為160+ 點知矮過我

Hi個高度好gfable。

合照成功

咁都計

gfable嘅高度大概係149.5cm到169.2cm

油符合條件

感謝蛙蛙巴無私奉獻

犧牲自己成全Minju

<大家的廚房>EP2預告視頻評論

要等埋RM先知邊位清有資格奉獻

我正式宣布
我推埋呀純

其實張相hi係向前傾放個頭係隻手到影到咁
邊有可能矮油咁多

做乜係咁狙擊我

全力擁護蛙黨領袖蛙蛙巴

或者奈着對鞋鞋底有成4吋

可唔可以講解下全力擁護即係點
即係g持佢同油b cp?
要搞清楚先決定到埋唔埋堆

加推

v

V live

v
izone news來囉

膠真

雙馬Hiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

好正呀

data killer

NAKOOOOOOOOOOOOOOOOO

又可以數下膠真整左幾次頭

不停咁掃頭髮

狗公 毒毒

完場

權隊長

走油

原來櫻今日錄新一集大家廚房

唔知係咪固定嘉賓

甘快有固定綜藝, 櫻op

幾時可以上認哥做虎東受害人

.

蕊

pd如果請到irene上去同櫻一齊煮野食就好
每集嘉賓都唔同

頭先其他mb攞左個ac留言？

集氣

求翻譯

呢度集氣好似無咩好結果

可是誰也不幫我開
笑死我 我想像到個情況

The qoo 丸的社群有後記 說咲良現在在拍廚房 是新的一集不是這星期播的那集

圖四是之後上傳的襟章認證圖
圖CR: 3Homi9（Twitter）

你係睇依個講？

咁暗好難睇係咩game喎

集油氣特強

油油油

燈燈下會變油油上大家的廚房

係啊

多油廚房

實時測負皮
Cherry Bullet 上The Show 一位候補

甘你

不過如果櫻固定
都預視到會有集係mb上

姐係24號再下個禮拜個集?

應該係再再下個 3月10號個集
3月3個集係泰民

呀純

雞蛋已回日本

佢去左韓國

咁要燈多d 油油廚房

有部份講得幾好：
「そのうち７０％以上が女性だった。
Ｋ－ＰＯＰ企画会社関係者は「Ｋ－ＰＯＰ男性グループの日本ファンダムと同じような構成」としながら「ＩＺ＊ＯＮＥの公演チケットとアルバム購入に惜しみなく投資するものと見込んでいる」と話した。」
izone有70%女飯，同kpop男團既日本fandom構成相似，都係會大手筆買門票同唱片。

「ＩＺ＊ＯＮＥは誕生過程そのものが韓日民間文化交流の象徴だ。両国の優秀システムを結合し、日本をはじめグローバル市場を攻略するために企画された。」
izone既誕生過程係韓日民間文化交流既象徵，結合咗兩國既優秀系統，係日本首次以打進環球市場為目的既企劃。韓日民間文化交流既象徵呢個身分如果黎緊食正日韓關係友好既話，可以幫到個團建立名聲。

「メンバーが一糸乱れぬダンスを繰り広げる「カル群舞」と優れた歌の実力を備えたＫ－ＰＯＰ、かわいくて友達のように身近な日本ガールズグループの強みを合わせたＩＺ＊ＯＮＥ」
izone結合kpop既歌舞實力同埋可愛又似朋友咁親近既日本女團既長處。可愛又似朋友咁親近既日本女團既長處呢點唔只日本成員，透過成員相處、private mail、拍手簽名會等活動，慢慢發現、發掘、培育韓國成員都具備呢種特質。

「特に、ＳＮＳに敏感な日本の１０代は既成の世代とは違ってＹｏｕＴｕｂｅにハマり、Ｋ－ＰＯＰにも一層魅了される新韓流現象が現れているという分析だ。」
izone呢種特質能夠深深吸引關注SNS對youtube著迷既日本十代，被kpop吸引既新韓流現象已經出現。

18號去韓國19號番咁趕？

好似見到hi醬vlive暴露毒舌屬性？

Hi醬

Kim Chaewon ya~

集g送部抽油煙機

化解日韓仇恨
由睇ione做起

clc一位

仲有지송지송

睇隻怪其實似biohazard2

原來係自己翻譯 仲諗緊點解我讀得咁流暢

之前話係對油用
睇黎唔只

好得意

下次去櫻花度打機 就有人幫佢開

玩孖辮個張

好想養一隻

idol room

佢地宿舍有PS4?

唔知可唔可以開vlive打機

養油b就有你份

攞左娜B副眼鏡

想睇overcooked

開門會變開片

overcooked會玩到爆粗

抽油煙機

無人負皮

佢做緊咩

求緊籤？

唔好玩食物

唔好玩食物=唔好玩蜆？

itzy 有份爭未?

6個有4個著緊adidas

求塔巴p佢落車公廟

有 Cherry Bullet/ ITZY/ CLC
一位CLC

真咩？
以為Itzy會即時一位

太好了

唔係dc咩

the show喎
梗係放俾沉左一陣嘅先

幫手燈連登要講相反野

Sor 係DC 睇圖錯左

Soyeon 下星期就CB 多產到
成張專大半佢作

三位？NO
二位？NO

希大

竟然唔係nako

old?

我見到都唔同左下張相 所以冇po

[月經]好想睇iz*one上認哥

好似講打機

4月上

101已經識廣東話rap

咩料 咁搞笑 農夫咁出名架咩

想聽mastamic

睇膠真mail要開到最光

cut

上認哥未呀

差d唔記得101 有個香港人參加 d留言話可能係佢教

呢段好好笑

唔係同一張黎

As One個個啊嘛 都留到好後

4月

個陣好似傳話係Elkie教

講起話說其實shin而家係香港韓國定係支到開工

上埋RM

好似有巴打話全員上到RM就以後都只J油

最記得佢果時係咁話同潔瓊係中國line
但成個節目零交流

聽得明

一發中本命
娜B愛我

又唔奇嘅
PD好多好老友嘅
節目入面無合作過，又無佢哋chit chat鏡頭

人流測試

我愛蛙蛙
蛙蛙愛我

我愛清純
清純愛我

熟口熟面

唔好踢爆人啦

係櫻花食先定MK純食先

清純+蜆=細妹
佢地酒後亂性做左d乜

Red

好靚

櫻周圍撩女結果都係俾清純食晒

Nako好高

奈子企幾高同膠真差唔多高

2 typeA 2 typeB 都中櫻同嬰B，求換Nako 同Hi

炒車

同膠真差唔多平頭

下面幾多個箱

天空之城 聲音模仿好好笑
老婆~!!!!!!!!!!!

簡介下面個IGTV有野睇

支持

其實睇條腰個位就穿曬煲

奶蜆頭貼頭
油b企到勁開

膠真捉得佢好緊驚佢跌親 疊咁高

成日俾人bin身高

油b好唔好唔洗我地講 睇mb就知

LONG TIME NO SEE
係時候POST下我同我老婆GE生活照

屈機波子頭

新game代言

果一格白色

不如比櫻代言apex仲好啦

係咪會有佢地啲漫畫樣

還原真相

真實

有片

99line

overhit係咪完左約

商業

有冇人記得佢地絲襪套頭咁款係邊本雜誌

overhit殘巴玩成點

屌啊！

抽唔到Polaroid就del左

190219 櫻花相關採訪翻譯

有就好最好nako畫高d

籃波驚？

「ELLE Girl」

金采源

Q.請告訴我個人簡介!
🧚🏻‍♀️2000年8月1日出生 B型 身高164cm

Q.平時喜歡怎樣的時尚?
🧚🏻‍♀️容易行動穿著舒服的衣服

Q.如果把自己比作動物的話?
🧚🏻‍♀️貴賓犬

Q.你認為你在成員中最擅長什麼?
🧚🏻‍♀️沉著嗎?我覺得是IZ*ONE中最酷的!

娜B, 你心口隻豬呢？等我搵下你收埋係邊。

Q.你認為你在成員中最擅長什麼?
🧚🏻‍♀️No jam

Q:把自己必做動物的話？
—或許和鳥很像吧…

韓飯：矢吹你難道不是因為喜歡鳥才這麼說的嗎？

nako似鳥？

件衫唔靚

係

咁Nako咪做...

應該冇關係既 黑子都係矮既
有絕招架嘛

做教練

都唔知正評好定負評好

安西教練又肥又矮
矢吹教練...

黑子都有168

又細粒又可愛

安西教練目測都有17x ga

黑子竟然有元英咁高

毒毒知自己有cp飯

🐶：評論在說珉週撒浪嘿
🐸：😘
👼：🤣
🐶：你是偶像啊

🐶：今天下了很多雪
🐸：白雪珉週來了
🐶：內[費解]
👼：🤢

係奇蹟世代個個都19幾
先令黑子顯矮

原來有A

聽說IZ*ONE 登上圈榜日榜第一了你們知道嗎
矢吹.浮誇演技.奈子 ：不知道🙀
安真 真的不知道嗎
矢吹•繼續演戲•奈子： 不知道(不可置信的虛弱語氣

A?

奈子話圈榜日榜第一姐,有乜咁特別,之前5年都係啦

真係好鍾意奶粉

ione news cm翻譯

冇人信係佢地cm

開機之前留言？

留個名

之後
vlive 有片影住佢地留 comment

期待

Glitter

笑左
笑埋右

大家的廚房預告
ggura東cross萌到我

個幾秒都整中字
膠真清純cut

190219 《ellegirl》雜誌張元英採訪

Q：做個自我介紹吧！
出生於2004年8月31日 O型血 169cm
Q：平時喜歡什麼樣流行的東西？
著迷於Oversize的單品 裙子和連衣裙我都喜歡
Q：用一種動物來比喻自己
兔子
Q：你覺得你在成員當中最得意的地方是？
身材！令我驕傲的是腿

翻譯：kana醬拌麻辣醬

下面係櫻果個

【雜誌更新】
190219 《ELLEgirl》雜誌官網更新珉週相關

Q：請告訴我你的個人信息！
A：2001年2月5日出生、AB型、166cm。

Q：平時喜歡什麼樣的時裝？
A：夾克和牛仔服的風格會比較多！

Q：把自己比作動物的話？
A：青蛙

Q：你認為自己在成員中最得意的事情是？
A：因為喜歡乾淨，所以清潔程度的話不會輸給任何人！

起身唔擦牙就食野

P社

床頭食野嘅小朋友

金東彬

有時真係好似覺得睇緊讌咁
第一集PD讌既樣好似
不過就唔似依家既讌

蜆係咪更加難變返黑毛

哇咪玩啦佢，成個林師傑咁

今年好多痴線新女團
izone頂唔頂得住

主攻日本啦,新舊團都咁多

我想要返黑毛 睇睇下黑毛最正

覺得演個樣耐睇d
主觀地

我唔敢睇細妹
我怕分薄左對蜆既愛
專一！忠誠！

80%既愛

100%了 只愛蜆

彩演笑起上來靚過好多女仔

我就唔信Cube唔一齊衝過黎俾人撚

大小天使

190219 ELLEgirl_jp更新仁美相關4p及採訪

“Q：簡單介紹一下你自己！
2001年10月6日出生，A型，158cm。

Q：平時喜歡怎樣的時尚風格？
連衣裙啊短裙這種，喜歡比較女孩子氣的服裝！

Q：把自己比作動物的話？
倉鼠！臉頰膨膨的被人講很像。

Q：在成員中你最擅長的是什麼？
特技舞蹈！跳過六年啦啦隊舞蹈，我還可以後手翻！ ”

呢隻笑

定呢隻

大小天使交俾大家保護

呢啲唔係叫分薄，係叫愛屋及烏

你個名

禾唔要啊 岩岩先下定到決心

下面

其實我覺得下面都好睇 完美

屌佢地個樣好似同我講88 心痛

笑容背後心裡面千萬句唔捨得

好可愛,我不行了

晚安

蛙蛙真係好靚

Ok啦

堅定堅定

呢位清都幾囂張

堅定有理

Diu

收工黎個名

年輕

大家咁夜

仁美年輕時已愛我

巴打你夠鐘訓覺...

要返8半
既然要早起身不如直接唔好瞓

呢個造型好正，好金

o咩k啦
係堅靚呀 （堅定）

仁美v live同款既tee

好眼瞓

又返工～j下深色頭毛先

終於過頭

早晨lm

1600日配送料係乜料呀

贏左條馬鼻毛

睇返希大個vlive 好好笑
係咁扮天空之城

運費已經成半件tee咁貴

好撚堅定
ok啦

今年cb係硬仗但我仍支持呀櫻留名

4月CB 唔撞T團 橫掃一位無敵手

日女飯後勁強

#yup miyu

照片數屌打

清純旺財齊齊包尾
仲有幾張係其他人既相

hi有17張有油

17張 Feat 油

同埋埋清純原來無係旺財喵出現過

又唔計自己有幾多張自拍嘅

幾靚

張圖畫風咁河下水希

ELLE GIRL雜誌[鮮花]

#姜惠元[超話]# 簡介[鮮花]
1999年7月5日 B型 163cm

平時喜歡怎樣的時尚風格？ [鮮花]
看起來比較成熟但又可愛的

把自己比作一種動物[鮮花]
貓

比其他成員更擅長的是[鮮花]
初次見面的人就可以迅速成為朋友，成員中最親近的人是我弟和椰奶

#宮脇咲良[超話]# 簡介[鮮花]
1998年3月19日 A型 163cm

平時喜歡怎樣的時尚風格？ [鮮花]
休閒服。最近我一直穿著很多大衣/連帽衫

把自己比作一種動物[鮮花]
貓，我被告知過我很像貓，我覺得我自己的性格也挺像的，起初會害羞，但是一旦打開心房，就會迅速相處的很好。

比其他成員更擅長的是[鮮花]
遊戲！

#崔叡娜[超話]# 簡介[鮮花]
1999年9月29 A型 163cm

平時喜歡怎樣的時尚風格？ [鮮花]
我想是街頭風格

把自己比作一種動物[鮮花]
鴨子

比其他成員更擅長的是[鮮花]
玩遊戲的時候我不會輸給任何人！

#矢吹奈子[超話]# 簡介[鮮花]
2001年6月18日 150cm

平時喜歡怎樣的時尚風格？ [鮮花]
我喜歡各式各樣的裙子，尤其是可愛的風格

把自己比作一種動物[鮮花]
企鵝。但以前我有一隻寵物鸚鵡，所以也許我看起來像一隻鳥？

比其他成員更擅長的是[鮮花]
對冰淇淋的熱愛！我喜歡Baskin Robbins，而我最喜歡的是Rocky Road和Love Potion 31。

#安宥真[超話]# 簡介[鮮花]
2003年9月1日 A型 169cm

平時喜歡怎樣的時尚風格？ [鮮花]
我喜歡容易移動的休閒服，但最近我在嘗試看起來很酷的外套和夾克!

把自己比作一種動物[鮮花]
狗

比其他成員更擅長的是[鮮花]
對炒年糕的熱愛！

#權恩妃[超話]# 簡介[鮮花]
1995年9月27 A型 160cm

平時喜歡怎樣的時尚風格？ [鮮花]
標準街頭風格

把自己比作一種動物[鮮花]
我經常被告知像隻兔子

比其他成員更擅長的是[鮮花]
因為我是隊長，所以我想是領導力吧

#本田仁美[超話]# 簡介[鮮花]
2001年10月6日 A型 158cm

平時喜歡怎樣的時尚風格？ [鮮花]
我喜歡女孩子穿的各式各樣的裙子!

把自己比作一種動物[鮮花]
倉鼠。有人告訴我，當我鼓起臉頰的時候，我看起來很像。

比其他成員更擅長的是[鮮花]
特技舞蹈。我跳了6年啦啦隊舞，所以我也能做後手翻!

#金珉週[超話]# 簡介[鮮花]
2001年2月5日 AB型 166cm

平時喜歡怎樣的時尚風格？ [鮮花]
我想我穿夾克x尤其是牛仔風格的！

把自己比作一種動物[鮮花]
青蛙

比其他成員更擅長的是[鮮花]
我喜歡乾淨，所以說到清潔，我不會輸給任何人!

#張元英[超話]# 簡介[鮮花]
2004年8月31日 O型 169cm

平時喜歡怎樣的時尚風格？ [鮮花]
我喜歡穿大號的衣服。我也喜歡裙子和連衣裙!
把自己比作一種動物[鮮花]
兔子

比其他成員更擅長的是[鮮花]
風格！我以我的腿而感到驕傲

#李彩演[超話]# 簡介[鮮花]
2001年1月11日 A型 165cm

平時喜歡怎樣的時尚風格？ [鮮花]
我喜歡那種以夾克為主的風格，它給人一種成熟又酷的感覺。

把自己比作一種動物[鮮花]
也許一隻螞蟻?大概因為有著同樣認真刻苦工作的性格!

比其他成員更擅長的是[鮮花]
跳舞

#金采源[超話]# 簡介[鮮花]
2000年8月1日 B型 164cm

平時喜歡怎樣的時尚風格？ [鮮花]
穿起來很舒服便於伸展的衣服

把自己比作一種動物[鮮花]
有人說我長得像只獅子狗!

比其他成員更擅長的是[鮮花]
我想是保持冷靜吧。在成員中我應該是最冷靜的。

印象中係冇
點知真係冇

插畫家好似叫はな、from Google

純油最多？

係邊呀你

訓得兩個鐘又要番學

返左

姓咩？

年輕就是任性

燃燒生命...第時可能早死

生命巴尋日man到

【中字】大家的廚房 EP 1 預告
B站：

好易提早有肝和心血管病

hi嘅夢與希望淨返一邊

好想要番lam冰糖葫蘆icon

#宮脇咲良[超話]# #IZONE[超話]#
記錄一下
日單銷量：累積共229,238張

韓專
日輸：累積共41,869張
HANTEO榜銷量：累積共147,822張

官咖會員人數：84,053（一期會員招募後漲了7K左右？）

唔係自己打返#____#lny落去就得啦咩?

香港早死唔係壞事既....係有啲不孝姐

捱埋佢捱埋佢捱埋佢！

去fs未去拍手未

測試下真係得喎

要自己打碼好煩

可以飲食度調理番
最近有食黑蒜效果都幾好

Hi呢啲係乜鬼暗黑兵法
吸油飯去睇？

依家咪知囉

個啲咩油hi飯

請尊重

請厹拯救

啲人咩cp都j

權奈最高

琴晚整左cafe升級 唔知幾時知得唔得呢

乜奈油有2張咩 唔係得1張？定係幾個人合照都計埋

我都係前晚整
因為wizone 一期生先搞

想入會拎個禮物

完全唔敢係度講野 廢事燈中

合照d野信唔信
清純同膠真喵最少5封提對方
但膠真喵一張清純相都無

【雜誌資訊】2月20日  IZONE日本雜誌Ray登場

We are IZ*ONE

15頁
購物籃又要加多本

呢度有邊個唔識紅巴啊？

唔好用錯個紅字啦屌,嚇一嚇

清純

波((P到過晒...想睇先禁入去啦

彩元

彩讌

櫻

權F

奶粉

娜B

完

想買hi尋日vlive件衫

抆帽好得意

喵既分析內容愈來愈多種類，遲啲係咪會出大行報告？

點解可以咁得意

返工LM

真
請加推

推緊

真B好尾機...☺️

不嬲都推

俾返膠真我得唔得

冇踩上凳安全好多

我們是打倒妖怪的軍隊！

我鐘意佢長頭髮多d~應該係第一集個種長度~

權Eunbi 呀係講緊咩？我都唔記得左 我有睇ione chu都

權Eunbi s

人手置頂留名

姐姐都唔叫

即係咩

佢講個時仲有個手勢 我一d印象都冇

嗰陣油同嬰有個장조림즈
然後F自己一個喺度權eunb ya

喔呢個
即係仲係得佢一個

企係度個個邊個黎

蜆

燕?

蜆油

HI ---- (17) <--

唔知你哋有冇睇過

上面果個 岩岩見到 仲慢慢睇緊諗住睇完先po

其實全部都係啊媽係女人

睇過 但好無聊 無po

agger

有d就 咦 係喎...

有d就

....閱

係 但係睇哂

唔睇晒又點知啊媽係唔係女人

唔洗諗實唔係初媛

仲以為賴會直接返大陸開工

[SLOW]Lunayena
@luna_cyena
8分8 分鐘前
更多
restart.

why not both

好熟口面既場景
當初idle 都係PD出前2個月出道

今次13名睇黎又係Cube囊中物

繼續無野撈

new unit即係點？佢本身有團咩？

P社
無野做到去玩雪

無呀
組unit咪彈出彈入d fd
唔綁死

其實XX x 賴

揀幾個pentagon

琴日已經講左係兩溝

都9成係喇
佢兩個有一齊拍片
我比較有興趣今次到邊個去PD

下尾失誤係邊首

如果一定要有一set生寫或者小卡齊set, 大家會揀邊set?

點解好似成日見過d相 但睇ig又係岩岩先出

秒答：生寫

拍手會生寫

如果係 Rap 導師係Nucksal就好

今次生寫靚

生寫正d

發現碟個兩張遠鏡生寫 太遠個人好細 唔清
仲未諗買唔買生寫好既建議呢兩張可以skip

MK扮白雪公主

唔係唔齊呀？

同cd rom講姐

kwangbae

Elle Girl Japan奈子部分
【日本雜誌翻譯】

矢吹奈子簡介
2001年6月18日150cm
❣️平時喜歡怎樣的時尚風格？
🐧：我喜歡各式各樣的裙子，尤其是可愛的風格
❣️假如自己是一種動物？
🐧：企鵝🐧。但以前我養了隻寵物鸚鵡，所以我看起來更像一隻鳥？
❣️比其他成員更擅長的是？
🐧：對冰淇淋的熱愛！我喜歡Baskin Robbins，而我最喜歡的是Rocky Road和Love Potion 31。

註釋：Baskin Robbins（芭斯羅繽）冰淇淋甜品連鎖店
Rocky Road：含有堅果巧克力棉花糖的多層次口味冰凍甜品。
Love Potion 31：Robbins裡的冰淇淋單品。

好正咁喎

民初團呢

說好的149.9

眯埋眼都估到係雞仔

碟內生死得1張咋喎

solo同 wizone兩張遠鏡生寫

因為唔會寫點數

EXID四月頭有新歌，唔知會唔會對上

櫻花生日mail都幾長下上年冇訂hkt mail 唔知係唔係新寫

你生日？
生日快樂

mail 合照最多的隊友:

張員瑛 -恩妃(2)
宮脇咲良 -叡娜(6)
曺柔理 -惠元(7)
崔叡娜 -惠元(8)
安兪真 -員瑛/叡娜/奈子/恩妃/採源/玟周(2)
矢吹奈子 -叡娜(7)
權恩妃 -採源(7)
姜惠元 -叡娜/兪真(5)
本田仁美 -柔理(17)
金採源 -員瑛(3)
金玟周 -叡娜/恩妃(3)
李彩演 -柔理(5)

在其他成員mail:

張員瑛 8
宮脇咲良 7
曺柔理 10
崔叡娜 11
安兪真 9
矢吹奈子 8
權恩妃 9
姜惠元 9
本田仁美 4
金採源 8
金玟周 10
李彩演 5

你竟然冇問solo碟

99’s 相愛相殺

又老一歲

同埋 原來唔止本田大師反被油膩收服

牛一快樂

躝啦

上蒙歌做嘉賓

我會唔續期

依家係咪得仁美 權F send左？

仲有油B

仆你個街錯手正皮

觀望下

如果真係就不得了

點解黑色四葉草咁撚垃圾既漫畫可以係jump生存咁耐

黑巴有無入去留言？

我頭先諗住email官方問係咪有bug
佢話
找不到地址
系統找不到 inquiry-jp@izone-mail.net 或該地址無法接收電子郵件，因此未傳送你的電子郵件。

咁快報串

之前擊掌會cosplay成出道評價的彩讌去參加的粉絲

強....

出道了3天的新人：謹慎地只拿一個餅乾

出道三年的twice：抓一大把

新人中的例外：姜惠元ㅋㅋㅋ

節目 主持群之一的老牌女藝人表示已成為粉絲

你係咪比csl騷擾

睇雙層公寓 輕井澤篇..有個參加者係48飯
好奇搵佢IG 好多同真子既合照
最後佢係節目又溝到個混血暖男 好提子

話自己係清泉嘅人要接收lfl

你唔好咁啦

咁某飯咪要收好多次

即係坐係度做show個d？咁咪要睇晒成場

1部 係奶權
2部係清權

已經送過比佢

okok
bookmarked

咁希望看見你的聲音都有得上

垃圾動漫
不值一提

唔是我清泉，生命巴是清泉

清純佢可以比到咩反應

我清過清水

其實我覺得漫畫幾好睇
我都仲有KEEP住睇
動畫主角好L嘈頂唔順

漫畫ok la

你想講邊個
會然入面有生命嘅除咗生命油王
仲有邊個

想扮新飯？

個名有個生字都是清泉，agger?

冇野好睇點都會睇下
依家漫畫得閒OP、我英同呢套有KEEP住睇

nope

個作者之前係咪有套講科幻戰鬥既，咩食牛頓的蘋果就可以控制重力？

翼冴好正

係呀
我冇睇
但係係科幻野黎

比傻仔睇既垃圾大堆頭漫畫

第一次做矇歌嘉賓> 緊張 >拖手仔
唔係喎有權F係度喎 有冇時間比佢溝到女先

有2隻手 夠用了

巨人 一拳
Op 食戟 睇住佢爛
我英普通 但動畫好燃
Hunter

等睇權F上人生酒館

幸平第一席之後冇睇

食戟尋日睇左一期
D對手唔識既又似2打6
巨人同一拳出得太慢成日唔記得睇
hurter就算吧啦我等佢完再重新睇過

佢係好女仔黎 不過都係好提子佢

命運石之門
遊戲人生
地下城
Overlord
地平線
異世界食堂
...

變左異能煮飯仔
連老豆都被劇情殺

十二生肖
美好世界
..

地下城好正
小說岩岩睇完14期
好鬼刺激

食戟睇到學園祭就可當完
鬼父篇開始唔使睇

我睇動畫多
冇時間追漫...

火之丸
鑽石王牌

好少睇動漫，但命運石之門已經被助手圈咗

少年你太年輕了，咁就要睇多啲

恭介 過佢！！！

殺到黎呢度仲點可以停

所以娜B副眼鏡公廁嚟

尾哥

暫時睇過比較有印象又鐘意得命運石之門，小圓，鋼鍊，EVA....
近期啲嘅可能係來自深淵，路人100

睇路人100
一定要睇埋一拳

近排可以睇下
約定的夢幻島
盾勇
五等分的花嫁
新番都幾好睇

一拳我期望會知多啲個主角以頂點角度去點樣睇哩個世界，但結果係打打打打

蜆站is back

d站rest係咪因為唔想過日本追日單
高消費

呢個係香港人黎
覺得係因為返左屋企過年

佢好似都幾多自家飯拍

拍手會都冇影拍又點賺錢呀,佢地唔係唸住影粒豆鼓有人肯比錢呀

你識佢

有睇，鍾意呢套動畫既歌。

咪之前用左蜆名義捐錢俾無國界醫生個個人
你入twitter都會見到封信
繁體字黎

有無人知pledis係收otr定額管理費、製作費，定係喺izone, f9既收入分成？

叫韓老母問下佢個仔

otr pledis有份

扮工lm

燈唔中ione去hkamf音樂節得nct127

不了

尾尾story
乜佢同金詩炫frd架咩

俾ajy cut晒

920

舊相炒埋一碟

NakoNakoNako~

好無誠意

啲相續張續張向右上角排應該幾正

都係同秒經典d

燒咗部iPad佢啦頂

無了無了....

Btw馴鹿我可以

有無old news

我已經遲左半個鐘先po

上面又炒

下次我睇完先po 會blur埋字去

金在奐

金蓮子篇...

蛙蛙同款iPad

但點解仲係wanna one

得一隊？？

黃致豪(長興)

隻油為左刷存在感 係到周圍放油

韓國代表係得一隊

一定係借啲意將自己嘅貼紙黐曬喺人哋嘅ipad度

呢個節目有咁多日本人睇？可以喺幕張開con？

咁有冇其他隊伍

做乜一係唔炒一係即炒兩獲

炒開有條路

日本代表係gackt 香港係張敬軒

nowhere boys

炒唔炒？

追完po 留個名

Wow竟然有人識

天外飛仙好難唔識
btw新嗰首致旅途中的我幾正

油b的祝福 GET!!

190220 IZONE推特更新櫻花相關2P

大家，最近在忙什麼呢?
我沉迷於沙拉了!!
真是完全美味的調味汁...
不好吃的蔬菜如果和那個調味汁一起，也會吃掉不知道多少.
哈啊.. 現在也想吃...

👉點贊轉推

貼左油b個名係ipad

Ipad好慘啊
@ipad

黃美絲仲話要燒左佢

像油理的ipad了

(笑)

蜆係擊掌會跳左dalla dalla
睇黎佢真係超開心細妹出左道
寵粉寵妹寵chaeri(佢隻狗）
可唔可以寵幸我！唔該

冇咁易爛

顧家好女人

ipad有新名可以改啦

像柔里的Ipad=ipad像柔里

直路

禾想過去服侍佢 有無計？
寄自己去宿舍扮人工智能？

應該比男manager攞番去自用

我唔要仔啊

我要曬黑d先

992

push

清純會手撕左佢

997

999

1000